屌你老母咁撚多野講

乜都吹一餐 我真係無興趣聽呀你老母